大鑊 激嬲咗女朋友!!!!

琴晚同女朋友睇愛情戲，佢睇到喊晒，我就睇到眼濕濕
之後夜晚返到屋企同佢WhatsApp ，佢問頭先做咩眼濕濕， 原本諗住扮啲韓仔話
「我一見到你喊我就想喊」
點知......屌 個仆街語音輸入食咗個字變咗
「我一見到你我就想喊」

之後佢即刻block 咗我 打俾佢又唔聽 到而家都未嬲完 點算？

分手啦 咁小氣

old joke but still quite funny

高質

笑 1分